[幼教]抗壓性好低 係咪唔適合讀呢科

依家一打開電腦淨係識望住堆教案喊，感覺好無助

有冇人明

雖然唔係讀幼教,不過情況類似
共勉之